毒撚通宵秒回

精神

好唔精神

係

次次講起就把幾火

坐直啲個人！

呢2晚咁捧場

依家坐係個廁所到個頭都dup

掙扎！

hi

我準備躪入房

醒神

咁唔好再講

講完 舒服哂

慾火

早抖

早抖喇

支力

我都係

仲未訓得

只有無悔
唔會無憾

Rest?

唔想瞓

做乜 無叫過

Kfc計唔計

未敷野 無乜動力

第一次挽留

我都就嚟頂唔順

聽日返幾

今晚都會早少少訓

諗緊11定12

00

早啲瞓

真係食頭痛藥都唔惦

今日唔好敷 直接攤？

打機

16

今日20啦 好快

我愛香港

嗰個人話聽日再幫我問吓
但係就算趕走左隻野都要俾啲時間

梗係有啦

18歲

你地講得出就得

咁緊火？

咁而家情況係好轉咗啊 有更多資訊 知道佢係比野搞

不了

有咩感想 有無後悔

想變18歲

有 我垃圾嚟

2點半前

難d

咁正面

12 返11我永遠都遲

其實如果個嗰陣同我講我已經知道左佢比野搞

岩岩逼左自己去刷牙

加油

why

你遲到唔得喎

叫少啲雞易啲瞓着

不了 慾望不大

你都係

老細唔知咪得

睇死你

好努力咁堅持緊

而家你應該動力大左

你唔洗打卡？

比啲信心我好冇

仲有11日 心情點

我真係覺得好攰唔識消化

好唔識講 琴晚發生嘅嘢你應該知道左？
聽日個朋友再幫我問下
話佢嗰陣離開係知道因為佢會影響到我
唔想搞到我都有事

佢幫我整左兩次都唔得
應該我辭埋工佢都未整到

換卡咪得

時間會幫你消化 捱多一兩日會消化到

咁叫佢氹你訓

完全唔會羨慕我讀kong u
不過科大商科嘅兄弟會話kong u fbe啲女正啲囉

真係消化唔到 因為佢好痴線

氹我

有睇過下
佢係做嗰類嘅工作所以會接觸到？
比唔到意見你因為我驚呢啲

你d經歷真係神奇 會難d消化

用指紋同個樣

氹你

至奇

係呀佢嗰陣成日接觸 跟住真係成個人唔同晒我自己都好驚 但係已經有兩個人都話佢係瀨咗嘢

真係神奇到可以出故仔
嗰個講完第二日中咗我都用左幾個月我先消化左

我地都覺得好神奇 陪你消化

洗唔洗帶嗰啲符跟身好啲
做呢啲陽氣唔夠重好易瀨嘢

試過有人問我係咪拍緊戲 我心諗痴撚線啦

我記得我嗰陣有問佢有冇帶 佢話佢唔帶佢都唔信呢啲嘢 最尾咪搞到咁樣
呢啲嘢真係令何信其有不可信其無

屌

樓主未訓😨？

雖然我唔係樓豬 但你好

你好

不過我差唔多訓覺了😂，吹多陣水就訓

我都差唔多

I am bored

等緊心上人電話 訓唔著
明明約好咗話佢今晚得閑會call我，但等到依家，仲WhatsApp 佢幾次都冇覆機，仲要見到佢係online
唉...都知佢唔鍾意我㗎啦，但我好鍾意佢
再講埋樣恐怖嘢你知，我哋未見過面，網上識
好sad, 點解我會咁睇唔開

What can you do

點解恐怖

Nothing pubg?

無劇煲？

唔煲住

因為面都未見過，就沉曬船咁
仲要唔係未失過戀，都經歷過幾次感情底潮
可能我就係太犯賤，人哋唔理我就越想人俾注意力我，覺得好唔甘心，明明佢開頭都叫有撩過下我
其實識唸啲，我唔應該咁Care 佢做啲咩冇做到啲咩，始終我哋咩關係都冇，唔係對方邊個
但真係好sad, 難去控制

巴打對於神秘既事物好大好奇心

更sad嘅係... 我係絲

我打比你

你有我

唉屌 我完全明

屌啲男人都弱撚智

我聽一個frd講過 佢曾經同一個女仔有好感 都有flirt下
但個女仔開始唔理佢個陣 佢就沉咗
因為佢覺得失去咗 「曾經擁有」既野

你有冇佢咁風趣sweet(講嘢)先，你識唔識自彈自唱，做運動同有幾黃丫

咁大獲 小心d好

咁我都係唔打比你喇

掛巴 我地走啦

做乜

Btw 絲打 自己睇路
睇完飛巴士個case 依家好撚驚

真 一齊走

9up下姐

我地都係弱智

冇架喇

我都係咁上下感覺
明明開頭好地地，傾電話都傾得幾開心，然後就feel到佢冷淡咗，態度唔同咗
開頭都好啲，我就真係當係佢根本冇咁鍾意我，同同其他女好傾啲，準備自我療下傷move on時，點知佢又氹返我，我又覺得好sweet咁，就text返
但好快佢又係隔好耐先覆，我忍唔住嘈過佢幾次，即俾説話佢聽丫，投訴佢咁
佢頭兩三次都有搵返我or應我，之後直程要佢應句WhatsApp 都難，可能隔一日幾至覆
可能佢都厭咗我咁，話過我好恐怖，我又唔係佢邊個
依家變到我放唔底了
佢都超過一日冇覆我啦，話會打黎都冇打黎

咩飛巴士case?

唔好走啦你哋
訓唔著

可能你chur到佢 令到佢覺得煩
你想當佢水泡既時候 你沉咗船

絲打前幾次都拍拖都係咁？

not yet

一個絲打 遇到Player

毒撚通宵秒回

#950

有排都未瞓得着

掛仔唔瞓？

肚餓咪去食

好正

準備喇 聽日2359 有野交 要早啲起溫書再做

早唞啦

好勤力啊 痴線 點解咁多書溫

Btw 早抖

好耐無食過 咁你起身煮？

好掙扎 又好想食但係好肥
我諗緊

我冇當過佢水泡，我都係本住識男朋友嘅心態去玩交友app，依家del咗啦，今次實在太傷了
開頭不知幾投入，我都覺得我後尾係chur佢過咗火

之前都係後生時啲complicated 嘅感情
好多年冇拍拖
我都係第一次對住個未見過面嘅人咁沉

同埋一唸到佢明知我唔開心，明明online都唔覆我
好似由我自生自滅咁，好絕情
就特別傷心，好似被人當垃圾咁，完全唔理我嘅感受
個感覺好差

女仔既煩惱

通宵得我

你要返工嘛

秋哥

回

聽朝點起身

我強者

唔理個前因後果 明知佢係度 又唔覆 真係心碎心痛死

秒

但係又有啲肚餓

早晨

肯訓未

我就食咗個 包仔

屌
煮左嚟食先

開緊工喎

最多咪聽日做下運動

車我未

入唔返ebanking

唔緊要啦

唔記得密碼？

咁大獲

撞唔返

點搞

收皮喇溶撚左你

去銀行啦

咁樣要打電話去銀行

未驚過 你正人君子到不得了

聽日再算

聽朝先好柒

係丫，好似今晚咁，我十二點幾text佢提佢打俾我
一點幾再問，兩點零話我仲等緊，叫佢幾夜都可以打黎，個時佢都有online, 但冇覆我
依家佢應該訓咗啦，冇理過我

係咪好絕....

正常都會唔記得 太多pw

我都試過 但係我而家用咗Face ID好好多

轉咗電話 佢要入過晒啲嘢 真係唔記得

我之前用開touch id

讚你又要

生日快樂🎁

而家呢

係絕啊 實會好頹
不過你chur親佢啦 可能佢驚咗你

Face 但佢要我再入過晒一次啲密碼....

冇上過心

握下手先 嚟

做個朋友

難聽到

我弱 早抖

咁我咪變咗有朋友 唔得唔得

咁想我點講

bye

咁你繼續畫圈圈

煮好啦

生日快樂

差我d野

你聽朝打去銀行

好好味

咩味 好耐無食過 懷念

咁點解開頭又要氹返我丫
搞到依家咁

最大問題係點解要應承會call我，然後再咁冷處理？？
玩我
好似係引你踩落個坑，然後走咗去

Garlic

Ah shit
氹完就唔理
不過你都唔會知點解佢咁做既真正原因
當佢係玩你都得
你要開始move on了

你同佢識咗幾耐

仆街 又3點幾 要瞓

傾咗個幾月，冇見過

有冇諗過約

唉

你啱，反正我再點chur佢都唔會知個背後原因
有時我咁睇唔開係我唸唔明佢個態度行為
我問佢係咪有女or有鍾意嘅人，佢話冇，淨一味話好忙，冇玩我
其實正路佢唔鍾意我又唔想俾我煩應該答係就一了百了，我絕對係容易move on到
但依家我成日驚會錯過咗個’好人’，令我落唔到決心

好似你咁講，我唔會知原因，所以算啦，唔理得咁多

Thank you!好過返d啦
啱啱飲完包奶，希望快啲訓到

有架，佢開頭透露過會約我，但冇確實日子，之後到3月佢話好忙，成個月都唔得

佢同你一樣歲數

瞓醒

瞓醒 準備再瞓

你就好

希望你有好結果

生日快樂！

好攰

巴打 生日快樂

一齊捱夜

嗨 掛仔

仆街食完之後肚痛

我每晚都係咁眼光光等天光

me2

乜咁啱嘅

唉屌
得我一個係道頹
人地都唔care
得我好似傻仔咁

唔係你嘅錯

唉 佢一改個whatsapp status 我又仆過去search 係咩歌
跟住自己又係道頹係道諗

比D fd笑9我，話可能唔係講我呢
又話我唔主動出去識男仔

屌 咁我放唔低丫嘛大佬牙
無論我同邊個一齊，個心都係會有個位留比佢
無論幾時，只要可以見到佢，幾遠我都會去搵佢

係一齊過但散左？
定未一齊過？

矛盾一生
我覺得 唔求另一半賺錢養我，但起碼自己養自己先

未一齊過

Timing 錯曬

可能就係未一齊到 先會咁上心

問左啊 佢話已經放低左fd zone左我
但轉過頭WhatsApp status 係呢首歌

我望到果下屌左出嚟

習慣左用私人好耐 唔知點解

所以最好搵個有能力dd
平時我可以自己養自己
但起碼我失業佢都仲可以afford到屋企開支

佢又唔似果種人

唉尋晚有個人話鐘意左一個人既話就要用兩倍時間放低
咁搞法我到死果日可能仲念念不忘

多唔多半夜自己一個飲酒
情緒病好似又發作咁

+1
呢個世界可唔可以發生一次奇蹟

我等緊佢

以前會 但飲得多酒好傷身

宜家炒人炒得咁勁
其實都難搵工
但 我唔信肺炎過左之後佢會的起心肝搵工
除非佢人生發生左d咩大事

拎出嚟一齊傾下？

我一個月都唔飲一次
早個兩日試左次 好撚爽
而家想試多次

同埋飲左會忘卻煩惱+易訓啲

飲唔飲好 屋企人五點半就起身

飲完訓醒會好頭痛
如果你好想飲 飲dd好喇

而家出去飲好危險唔想中肺

好想有自己一間房/自己一間屋
做乜都得唉好唔開心好想喊

你因為d 咩唔開心呀？

輕度情緒病

嗚呀...

真係通宵 有料

咁宜家係因為感情唔開心？定屋企？定工作？

你地慢慢嗲

無女無感情 無鐘意人 無恨拍拖 完全無慾
屋企好好 好有愛 除左兩老係藍 但都少講政治
關係好好 好少嘈交 中產 無經濟壓力 一個正常家庭
無工作 因為仲讀緊書

可能係最近臨期mid term 多野做
asm quiz接踵而來而自己又唔係學霸
不過屋企都完全無比壓力我 亦唔過問

壓力多數係自己到黎
今個sem因為支那搞到屋企上堂
讀書效率奇低 走左好多堂
好焦慮 好擔心會追唔反進度

我都知係自己衰仔 係自己走堂
但係希望巴打可以高抬貴手比啲安慰我

仲要呢排成日訓唔著 兩點上床都係五六點先訓得著
日日都一點幾先起身 仲要有啲時候起左又訓反 會訓左十幾個鐘 又無左一日半日咁
覺得自己好廢個生理時鐘點搞都都較唔反岩
以前有反學 會好攰 好容易訓得著 或者出街做運動反黎會好易訓到

但自從停課之後 最近我試過落街打波打左四個鐘
結果都係五點幾六點先訓身體好攰 但都係訓唔到

我係咪要食安眠藥先訓到但係我又怕依賴

做人好辛苦。真係好撚辛苦。多謝巴打你肯聽我講野。

眼淚已入閘唉

我通常都明佢講咩

我覺得做香港人真係好撚慘
雖然話有咁多手足齊上齊落
但係我真係唔明點解要受咁多苦難
見到啲中同去外國讀書既
玩既玩 讀既讀 總之都係過緊生活
然而作為香港人 連呢啲權利都無

我已經唔想再喊啦 我已經覺得好攰啦
我前世做錯左啲咩 今世要做香港人受苦

想做港豬都唔得
就算過到良心個關
出街見到唔同picture
反到屋企睇到新聞
根本無可能get rid
好攰...好攰..

呢排run左個文宣acc
睇多左好多書 買左好多書
好多書等緊我去睇
好想光復自己既知識
做個真材實料既軍師
為香港重光出謀獻策

但係真係好攰 好攰...

然後仲要見到好多人話
全民勇武呀 和理非無用呀 呢啲說話

老老豆豆 想同個啲人講
不如我衝前 送頭 死撚佢
咁個啲人應該就最滿意啦下話

我唔明點解要神聖化勇武
難道其他戰線手足不是人?

訓唔著係因為唔使返學無咁攰+訓得多左
唔使驚 我宜家都未訓啦
睇黎你好擔心自己成績會唔好
但其實有時太緊張反而會適得其反架

至於安眠藥呢
你識人做藥房？
識都唔係間間有得賣
唔識的話就死左條心

我識一個有重度情緒病既人 佢有

終於有返d正常人

??

食安眠藥會依賴 有後遺症
食完我擔保你成績愈黎愈差

有返d唔係冷血既港豬

唔撚係掛

我唔係港豬囉好嗎我係話我想做都做唔到

搵唔到

個人會變得好無記性

好的 thx

睇完都唔明

我明 睇到d新聞個人真係會好心痛

你睇到呀？

俾多少少key words我啦

睇tvb真係好難頂 叫佢地睇31台得唔得？

你打天水圍 六星
我唔敢再搵落去
個個都話唔好提

除左心痛同可惜
其實仲可以做好多野

講感情咪幾好囉 做乜無啦啦提呢D野
係都朝早先啦

膠po黎架

唉 共勉之

追劇後遺症

似有野發生過 但D人想蓋過先玩膠代替

屌啊

放心
文宣工作我有做
同埋其他應該做既我都有做

d人玩野特登覆唔好提唔好講

見到連登有人開過post個個又屌佢叫佢唔好講

你想得太多了

+1 啊
我等緊天光先訓
好耐冇試過嚇到仆街

我搵左 無咩好驚咁 似假既 就算係真既
都唔洗咁驚下嘛

Sor9我細膽
有仔仔陪我就唔同講法啊

咪同日本鮫島事件一樣炸嘛

因為個規則係咁

下...有冇咁驚呀

利申 我就係其中一個細路
我喺廁所等你

大西北9upper

咩

愛你

快...啲.......過..........黎..........搵我。

大笑左出黎

你唔信我真係等..緊你？

你唔好走啊
陪我啊

驚乜呀
又無細路係天水圍個入口等住你

記得唔好打開廁所板 我頭先跌左入去
我唔想你見到我 唔想嚇親你

我依家標晒冷汗

平夜一個女仔搭車走好難唔驚啫大佬

我都係 已經係咁播歌播到好大聲

好啦咁我行反出黎 唔好望床下底 我唔想比人知我喺到

要靚仔

岩岩仲眼淚已入閘
咁快跌左落廁所

宜家武漢肺炎太勁喇
大家記得沖左廁先好打開廁所板

你見唔到我就得啦

乖啦唔好嚇我

屌我best fd突然WhatsApp 我話聽到有貓慘叫
平時佢好L早訓 嚇L死我

我手震緊

本來真係唔開心
但而家開心反哂 啲反應好打意

公用廁所既紙質都唔慌好

我真係無嚇你 你唔好黎偷睇我就得

你屋企？

返工商場個廁所 成日都覺得個廁所好詭異 但係喺入邊打機又幾舒服

拆過出黎俾我都唔要
佢地同d蝗蟲一樣乜都貪

嗯 咁你唔好偷睇我啦喎 我訓陣先啦
我約左五個朋友聽晚黎擺陣
你...ok 嫁嘛？

頭先我啱啱搵果陣驚越睇越恐怖
所以即刻9衝左去洗手間去左先

係大商場？定小商場？
正常大商場唔會俾貼宜d 架喎

咁咪好囉 咁我就可以叫我啲同學上黎專心擺陣

去邊擺？講我知 我去捧場

唔使麻煩你哋啦喺屋企休息下啦

屌再嚇我下次搵個靚仔入去接我出嚟啊

連你都要嚇埋我一份？

可能係清潔姐姐貼既招財符

我都想要靚仔接送啊

唔洗啦 我地雖然係細路仔 但六個人 應該都夠保護姐姐你既

我地有個六星陣嫁嘛

可唔可以加多一個 七個小矮人 我鍾意玩8P

咁我叫埋我啲朋友黎啦 你自己揀

姐你老味
你就姐姐
你全家都姐姐
我好後生嫁咋

我要靚仔啊屌你

好彩阿姐我唔驚呢啲

屌笑咗出聲

擔心佢地一出黎就非法集結俾狗咬

已決定買個尿兜擺喺間房道

非法集結x2 你地大獲了

我有一排成日send呢啲相俾我阿媽報平安

我同佢講如果我有一日好和藹可親咁同你報平安你就應該要驚
嗰個一定唔係我

咁所以點會驚我？
我同我五個同學都差唔多樣

不過一個無頭 比我扯甩左
一個隻手唔小心比無頭個個扯斷左

殘肢擺左喺你屋企個箱到 你去摷下
我搵唔反

屌 笑死
等我畫個陣封住班狗先

乖啦唔好嚇我 總覺得有人摸緊我囉柚 我明明我自己一個訓

你係大仆街黎

非法集結兩盒thx

姐姐屎忽好好摸 我有時會勾左我其中一個同學條脷出黎去high落女人到

你feel唔feel到濕濕地？可能我無吹乾

你細我一年
死老野扮咩小學雞
收皮啦返入你粒屌那星道啦

屌好核突呀你 成個癡漢咁

好啦 唔玩膠啦 認真mode

當年仲細，淨係記得阿媽話每逢夜晚出街如果個天有六粒星就唔好出去，哥陣我晚晚都望一望個天有幾粒星先出街，記得有次晚趕有野做一定要出，咁我望一望個天，得五粒啫，出去應該趕得切返黎，點知出左去15分鐘就變左六粒，明明返屋企條路程平時5分鐘內返到，哥次唔知點解好似行左十幾個鐘咁，到最後返到屋企望屋企個鐘就只係過左5分鐘

去畫陣啦 但得閒舔人地patpat
再唔畫陣 就俾狗咬patpat喇

呢個我有睇過 我啲friend都話聽過話好似係真嘅個天有明顯嘅六粒星唔好出街

畫左咁多年都攰喇掛

乜宜家香港仲睇到星咩

睇唔到 空氣污染太嚴重 全因柒婆未死

有時睇到
但有幾可會留意個天有幾多粒星

終於天光啦我有機會去廁所

天光啦我哋解脫啦！！！

所以睇星方法唔work

呢舖真係 Hallelujah 感謝主啊

重見天日

好想快啲去廁所

各位我訓覺先 bye

得啦 真係認真mode
唔好再提啦 總之個post唔係膠
唔好再提 當年教育局都知
聽講個六個細路既家長都知情

但唔知點解就係個個都唔肯講咩事
個時我真係有一排唔敢出街

唔玩膠 唔討論訓啦

專心去廁所 有啲野唔知好過知

我當年有個frd入左精神病院
因為佢望左過去 而我唔敢望
我到而家都唔敢去探佢
然後唔知點解佢老豆老母亦無怪我
反而好錫我 好似當我係佢個仔咁

好空虛

好啦信你
雖然唔知咩事
但我諗知左會仲驚
你快d訓啦

知道啦 我啱啱都去咗廁所瞓覺啦～

我依家都寧願唔知就算 太恐怖啦 驚以後都瞓唔着

我終於鼓起勇氣去廁所

太好喇

去完即刻跑返出黎
屌我仲好精神

有興趣你可以去問下住天水圍 90後尾 00年頭個啲
佢地應該知咩事 我唔知太多

屌唔好啦冇興趣 寧願一世都唔知

我都係
但我屋企人起身返工了

咁都係既 安全啲

好精神 點算

繼續傾

傾咩好

你想呢

btw我都係第一次同人連登傾計

匿名傾計真係好
講乜都得 話我係李嘉誠都得

我愛言論自由

第一次傾咁耐
自己同fd都好少吹咁耐水

早

瞓了

大師來了
請安plz

想祈福

做咩

醒得太多次好攰
好想一教瞓天光

今日有冇咩做
起身煲一陣劇好快就有睡意

一陣返工

咁攤一陣
返工偷時間訓

唔得啦 返工大把嘢未做
之前冇心情搞拖到而家

潛返幾日先

Ok bye

我會建議 射波

點解

咁嘅話 我會日日射到冇埋份工
利申 港豬最愛返工

温書

俾你 搵我

但係舊電話我係入到

樓主 今日心痛完未

未 想切咗個心落嚟

一係忍住今晚訓多啲

勤力

我琴日瞓得4個鐘

大家早𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

夠架啦

雞柳

潛

都真 其實真係好精神
只係冇乜胃口

有機會再傾 remember my name
so 押韻

你有幾大支

有左？

掛
仔

收皮啦屌

都幾細其實

都有機會
我幾廿年都冇嚟m

我醒了😂，依家食lunch

食埋我個份 靠你

今日有咩做

更年期都建議飲少啲凍野

掛仔

真心 有成個月冇飲凍嘢

當減肥幾好啊

法國你真係唔會問我

咁早食

知咩事啦

係 希望可以keep多一排

就嚟要搵支槍去威逼佢

咩事都冇

加埋運動

LM等睇

我懶狗
我驚跑2跑就會猝死

已經估到你

已慣(不講)

不早了，依家要努力變返早睡早起😂

我知你生活多姿多彩

我會live

邊有咁易啊

出街唔飲凍檸水？

早睡早起早食

Live記得通知我

唔飲

點聯絡你

食完就開始做練習🤦🏻‍♂️

成日幫我改名好咩

大叫

做咩練習

咪啦 唔想比人殺

我有重複性行為嘅習慣
起身>返工>放工>返屋企瞓教

有氣無力

數學😂

點解唔好

你問我咪考慮下放過你

已讀（被殺）

數學鬼才

有氣就得

溝女去左邊？

諗起小學練習戈啲

我最期待嘅畫面

叫唔出

死因應該無可疑

恐怖野唔岩我

唔屬於我嘅嘢係唔會加上去

咁舉牌

考慮下聽日問唔問

有啲難聽

永遠懷念

處理過再比你睇

又得姐

原來你先係視帝 勁

假撚
唔似毛

可能聽日我已經消失咗

我覺得不錯

可唔可以送花比我

係dse個啲😂，我應該講試題😂

我誠意之鬼

不是鬼才，I am weak

dse加油 有咩唔識可以問小妹

謙虛到

邊度有？

話緊邊個假

Sorry係誠實
Btw誠意我都好有的 係你感覺唔到

你

樓豬

咁活在當下

識唔識文言文

小妹個名俾你改到錯晒

咁你快啲問

@樓豬

#664 人哋都jer你

齋講唔做冇用㗎喎

???

做asm 溫書 追鬼滅

識！都幾勁

冇錯到喎

問得多你又嫌我煩

不嬲都jer我

好多野做
我都就做asm

你想我做啲咩你講啦
唔想再玩猜謎遊戲

睇完未到底

從來都唔嫌人煩

改埋我條命

可以

你自己諗下啦 講多都嘥氣

比我揾個有錢人 嫁左佢

今年5**了

唔夠氣我比氣你
請講

唉 逼到埋身先做 搞唔掂
對住自己鐘意嘅科 唔太想做deadline fighter

偏偏嫌我

100/198

你點知我個名有個錢字

27號交兩份功課今日先開始做

咪屈

好慢

畫面已經過處理

係 打曬格仔（？）

唔洗Test?

送一枝比你啦 見你咁慘

每日睇一兩個鐘咋

利申 數學白痴

我都試過 嚇醒左

我哋唔洗

夢始終係夢

Ok，日常加減乘除就夠，就算數學5**都不如一個收銀計錢快😂

心照

下星期 同下下星期都要
我真係要加把勁，有好多野要追

好 只要有人送就得

加把勁追佢

🥀🥀🥀

你又知我想講乜 頂

0功課

0test

我發夢同隻貓嚟咗四q添

聽講夢同現實係相反

屌你老母

夠啦

發夢

幾時溝到
帶上嚟沙宣我望望

每日3-4個鐘應該兩日追哂

我都想溝到

我強調夢境not truth
but anyway it would happen sooner or later

懷疑你識我真人

痴線佬

真正勁既可以好癲的，唔使好似我咁仲玩dse數學😿

識唔識嚟
970/970X
a1巴士站轉除咗23每一架
shuttle from LE g/f

想點

小妹叻女

咁你咪好威

做咩喊

wt
交配係動物本能

慘 瞓覺先可以發春夢

我大威

日常加減都用計數機

屌我去poly都唔撚上黎啦 如果溝到

等到花兒也謝了

定期送一枝比你

係有啲料
其實同佢講過同一句 唔知get唔Get呢佢

日頭碌碌下連登都會發春白日夢
跟住通常話口未完佢就會text me

但我係夢入面冇答應佢復合

可能真 咪再自爆

掛住大家

我特威

QM睇夜景幾靚

多啲上黎陪我

女人好識扮蠢

現實就會答

全威
荃威花園

我唔怕等

望住佢已經係最靚嘅景

咁你未好Fun

每次都唔同款

應該得 我都冇人理嘅

仲咁高要求

冇話唔得既，計到就得，用計數機準確啲姐

屌 希望佢唔係真蠢啦
已經成日話想見佢

系

幾sweet 係我會加分

如果佢真係咁做 我應該都真係會同返佢一齊

會比人笑

this is FLIRTY

其實你係咪有病啫 出聲啦

屌到佢反皮囉
利申尋日有屌佢

你唔係佢
人人唔同架嘛

建議佢都加

有
我有痴漢病

我哋扮下笑啦

做人高要求啲好

唔啱我

哈哈哈哈哈 真係好風趣

我全敢

小妹用女仔角度講 好客觀

咁高要求送膠花

但唔敢表白

你太和善
我同隻貓都係暴躁底

就快得米架啦我好少加分比人

真 痴線佬

其實我可以好鳩架 不過係佢面前先敢咁放

no
隻貓嘅上上莊講嘅嘢都其實唔差幾甜
不過佢覺得好撚反感好撚憎
不過可能係貓先入為主好撚憎個上上先
冇計我係偷心賊

唉 雖然想得到佢
但我又唔想咁快 想再了解多啲先
唔知點講 。。

起碼唔會謝

比溫暖你

講過我大好佢好多次了
尋日試完水温
planning下次會正式嚟

佢太主觀 個別例子加上個人情緒

唔痴線唔係我隻貓都唔會咁重視我

好掛住男人 同 mad子

你中文真係好差
讀咗practical chinese for engineering未
鳩同和善同暴躁底有咩關係

期待你嘅好結果

true
唔可以用正常人邏輯理解我同佢

未讀
屌我係轉話題姐

我都會

希望係
如果唔係真係好大獲
詞不達意唔識溝通

唔驚啦 已經冇嘢可以再輸
已經輸曬

唔洗咁掛

希望佢唔好搵返我

太陽花咁燦爛 可惜咁快就要掉凋

係喎 男人去咗邊

無 不嬲轉話題快

我搵

即係唔掛

返工

人地都未講完未elab完就轉
好唔尊重囉

Ok pm

佢好撚hea
建議完全封鎖

我掛住你

你邊位

我絲👉🏻👈🏻

但我掛唔到你 屋企唔夠衣架用

唔好咁

我完全同意 g持

Sis is ok🥺

建議唔好

但我有鳩

課金衣架比你

我都有

好緊張

你呀妹hku N24?

紋邊紋乜

咁掛得了

咁得啦

原本諗住下個月去旅行 而家仲點去
決定用左舊錢算

紋邊到？

屌天秤女點架

咩係n24

HKu偽毒

傻閪

好現實

天秤好撚煩

返到消失埋

有邊條女唔煩 想識

你好快都好癲了

上網睇又話順其自然等關係發展
隔離post又話係追就快 屌

不過蟹仔仲煩，淨係識默默咁愛唔敢講

好似話好多野比佢做

你係煩膠
信自己好過信星座鳩噏

我玩緊人生啲數 好難計

都係嘅 屌

但我真係想慢慢發展 好驚咁就走撚左

有咩數可以計
我計嚟計去都係0

我都想多嘢做到可以消失

計唔開心指數

佢上黎一定屌鬼 唉 都覺佢辛苦

咩叫開心？

不開心就不開心

也別勉強的慰問

首先要上嚟

對唔住囉 我係蟹

訓醒

帶遮阿

垃圾你好

中央暖爐你好

Morning

雖然我都有信心係考試個陣正常表現唔緊張的話，有機會好癲😂

試下對我好 我會

早啲瞓就可以了 信你

真

信我好過啦

建議不接受

更煩

喊到對眼腫撚左

好

想認識下

屌你老母
有自信啲得唔得
盡其在我

其實衰咗最多咪冇女
唔緊要啦 本身都冇咖啦

強仔how’s ur day

依家咪見到囉
一間瞓個晏覺再温書

唔想衰

執櫃先發現 原來寫落咁多Notes 諗住教人數用

不過有時好驚過分自信😔，但係過分自卑又唔好，好難捉摸

有無人想到我鬧下

比

幾時先會有女

教女用

請

飽到想嘔食太多

得

就有

畀你鬧？

唔是

唔比

Yes 岩岩自膠左

how about me?

鬧我

溝到之後happy park等
不見不散

老麥

希望黎到

有冇人愛下我

見係你

我

即刻冇咗份霸氣

排隊啦

想搭單問

因為係你

+1

歧視毒撚？

排隊🙏

歧視偽毒

咁你唔洗歧視我都得

因為得我地係真毒

咁你仲歧視我

訓醒了

早晨呀大家

幾點啊

仲好眼訓

我都想可以瞓到個靚教

咁仲瞓多陣啦

我醒起
全年都冇心情搞non jupas
咁再唔搞就過期

咁搞掂再瞓多陣啦

諗緊點寫personal statement

你又試下捐血

想買菲林機玩下
然後發覺周街黑店

呢個時勢唔出街啦

小心比人呃

唔係

輕鬆啦

有幾

幾多字

少過600字

利申 水魚樣

好人一世平安

有啲眼瞓

哈佬

美好嘅一日 我都係啱啱先醒

Online course 緊
但我要出門口
我要沖涼

老麥都好食

我都翻過 簡直係地獄 遇到啲好人經理就話啫 有啲衰嘅會日日當啲員工係出氣袋

我果間好好
尤其是我呢d老屎忽

係少人返所以一個人要走幾個位

買咗書睇

好彩我經理幾好人

仲未1001

因為冇你係到個po唔夠吸引力

你知就好啦

參考人點寫先

眼神要凌厲啲

呢種天氣搞到個人冇乜心情

hulk咗

入多啲嚟

手足

真係冇心情可言

冇佢=冇心情

你起身我都未瞓呀岸鳩仔

因咩事分

美B

佢放唔低個ex

你琴晚瞓撚咗喎

Log on有即棄機

咁點解仲要搞你

咁又典晏教都唔比瞓

又再醒

佢以為係放唔低回憶 之後發現係個人

鳩妹